(失踨人口)有冇手足見過前熱狗鄺頌晴(牙bi)

好耐無見過佢

去左德國食腸